關於hotline法案你要知既野 （市面中文source可以不理）

起因 ： 4個鐘頭前 外交事務委員會主席同Rubio hotline香港人權法

WASHINGTON – U.S. Senators Jim Risch (R-ID), chairman of the Senate Foreign Relations Committee, and Marco Rubio (R-FL) initiated a process for the Senate to quickly pass their Hong Kong Human Rights and Democracy Act (S. 1838). The process, known as the hotline, allows for Senate business to be conducted by unanimous consent. The amended bipartisan bill was passed unanimously by the Senate Foreign Relations Committee in September.

Hotline 一個法案 - 即係特定電話打哂比所有參議員問佢object 與否 時間無指定

In order for a bill to be hotlined, the Senate Majority Leader and Minority Leader must agree to pass it by unanimous consent, without a roll-call vote. The two leaders then inform Members of this agreement using special hotlines installed in each office and give Members a specified amount of time to object — in some cases as little as 15 minutes. If no objection is registered, the bill is passed.

Critics also point out that hotlining is often done during “wrap-up” at the end of the day — which can occur well after Members’ offices have closed for business — and is particularly popular in the runup to recesses.

一年pass 左近400個法案 得 29個要投票 其他大部分都係hotline形式過

According to the Library of Congress’ legislative database THOMAS, of the 399 bills or resolutions passed by the Senate this year — which range from recess adjournment resolutions to the Iraq War supplemental bill — only 29 have been approved by a roll-call vote. The rest have been moved via unanimous consent agreements, the vast majority of which were brokered using the hotline process.

各位記者 我叫我愛巴塞

push

應該話有一個特定時間回 但每個bill都唔同

臨收工打係咪即係等多陣就會有消息

btw巴打唔好自推咁多次
會推唔起

補多段source

To clear measures for passage, party leaders contact each Senate office, relying in part on an automated telephone system known as the “hotline.” Every Senate office has a telephone line dedicated to receiving recorded messages from the Democratic and Republican Cloakrooms. Sometimes the messages, similar for both parties, state that the party leader would like unanimous consent for the Senate to call up and approve a measure. If a Senator is opposed to passing or agreeing to the measure in the stated time frame and without floor debate, the recorded message directs the office to contact the appropriate party cloakroom.

The telephone hotline helps leadership inform Senators of measures intended to be proposed for approval by unanimous consent. Senators also sometimes discuss measures among themselves in informal settings. Requests to put measures on the hotline often originate with committee leaders or sponsors of measures, and these Senators and their staff work to inform their colleagues of measures proposed to be cleared and, when necessary, to negotiate changes to the legislation. The nature and extent of these informal, private discussions that take place prior to inclusion of the legislation on the hotline cannot be quantified.

推

姐係點 明唔明朗